政府無回應示威者五大訴求，李卓人：「今次！我哋終於都令共產黨跪低咗！」

政府無回應示威者五大訴求，李卓人：「今次！我哋終於都令共產黨跪低咗！」 -2019.6.26

民陣今晚8時在愛丁堡廣場對開空地舉辦「G20 Free Hong Kong集會」

而家唔理住 遲啲清算

請善用起底功能

同埋見到分化POST唔好推由佢單機

又分化post，有無第二句呀泛民？

泛民抵唔抵屌呀

階段性勝利
跟住又叫你番屋企

71記得幫泛民買贖罪券呀

抵屌 但依加唔係分化既時候
由佢沉

其實啱就啱，錯就錯，咩叫做分化？

抵屌，今晚又無意義咁唱歌集會

真，完全冇提過612香港人既努力，只係講兩次遊行，仲不斷講香港人加油團結

似順便幫自己做勢

依家唔屌
佢又叫你番屋企架啦

淨係不斷提自己自己，大佬呀民陣和平集會預左無事發生，但大台講啲咁既野點聽得入耳

你收撚皮la 屌泛民就唔好分化 屌前線做嘢d 手足個時就大大聲 d 唔好分化撚死左去邊呀

泛民打手每次好快仆入黎話分化分化